唔怪得熱城越黎越號召唔到人啦, 原來一直對D教徒洗腦話集會會比共產黨點相

屌, 好撚彩越黎越多人叛教, 如果唔係香港和平穩定到2047年